CUSTOMER SUPPORT

Contact Methods

Email Support
For detailed queries, email us at:
- General: support@company.com
- Orders: orders@company.com
- Returns: returns@company.com
- Payments: payments@company.com
- Technical: tech@company.com

Response time: Within 24 hours on business days

Phone Support
Call our toll-free helpline: 1800-123-4567
Available: Monday to Saturday, 9 AM to 8 PM
Sunday: 10 AM to 6 PM

WhatsApp Support
Message us on WhatsApp: +91-98765-43210
Get instant responses during business hours
Share order details and images easily

Live Chat
Live chat available on our website from 9 AM to 8 PM
Click the chat icon on the bottom right corner
Connect with a support executive instantly

Social Media
Follow and message us on:
- Instagram: @companyofficial
- Facebook: /companyindia
- Twitter: @companycare
- LinkedIn: /company-india

We respond to social media messages within 4-6 hours

Frequently Asked Questions

Account Related
Q: How do I create an account?
A: Click "Sign Up" on the homepage and enter your email, phone, and create a password. Verify via OTP.

Q: I forgot my password. How do I reset it?
A: Click "Forgot Password" on the login page, enter your email, and follow the reset link sent to you.

Q: Can I change my registered email or phone number?
A: Yes, go to "My Account" > "Profile Settings" to update your details.

Order Related
Q: How can I track my order?
A: Go to "My Orders", click on the order, and view tracking details. You'll also receive tracking updates via SMS and email.

Q: Can I modify my order after placing it?
A: Orders can be modified within 1 hour of placement. Contact customer support immediately for changes.

Q: What if I receive a wrong item?
A: Contact us within 48 hours with order details and photos. We'll arrange immediate replacement at no cost.

Delivery Related
Q: What are your delivery timings?
A: Deliveries are made between 10 AM to 7 PM on all days except Sundays in most areas.

Q: Can I change my delivery address?
A: Address can be changed before shipment. Contact support with your order number and new address.

Q: What if I'm not available during delivery?
A: Our delivery partner will attempt delivery up to 3 times. You can also schedule a convenient time by calling the delivery person.

Payment Related
Q: Is it safe to pay on your website?
A: Yes, all transactions are encrypted with 256-bit SSL. We use PCI-DSS compliant payment gateways.

Q: When will I receive my refund?
A: Refunds are processed within 5-7 business days to the original payment method after we receive the returned item.

Q: Do you charge extra for COD?
A: COD orders below ₹1,000 have a ₹50 handling fee. Orders above ₹1,000 have no COD charges.

Common Issues and Solutions

Login Issues
- Clear browser cache and cookies
- Try incognito/private browsing mode
- Reset password if forgotten
- Check if account is active

Payment Failures
- Check card details and expiry date
- Ensure sufficient balance
- Try a different payment method
- Contact your bank for authorization

Coupon Not Working
- Check coupon validity dates
- Ensure minimum order value is met
- Some coupons are product-specific
- Only one coupon per order

Order Not Received
- Check tracking status first
- Verify delivery address
- Contact delivery partner
- File complaint after 3 failed attempts

Product Quality Issues
- Take clear photos of the issue
- Contact us within 7 days
- Keep original packaging
- Replacement or refund will be provided

Feedback and Complaints

We value your feedback! Share your experience:
- Rate your purchase on the product page
- Write detailed reviews to help other customers
- Email feedback@company.com
- Fill our customer satisfaction survey

For complaints:
- Email: complaints@company.com
- Call: 1800-123-4571
- We escalate and resolve within 48 hours

Escalation Matrix
Level 1: Customer Support Executive (24 hours)
Level 2: Team Lead (48 hours)
Level 3: Customer Care Manager (72 hours)
Level 4: Head of Customer Service (5 business days)

Service Standards
We are committed to:
- Responding to all queries within 24 hours
- Resolving order issues within 48 hours
- Processing returns within 7 days
- Maintaining 95%+ customer satisfaction

Customer Happiness Promise
If you're not completely satisfied with our service, we'll make it right. Your happiness is our priority, and we go the extra mile to ensure a great shopping experience.

Business Hours
Monday to Friday: 9 AM to 8 PM
Saturday: 9 AM to 8 PM
Sunday: 10 AM to 6 PM

National Holidays: Limited support available

Office Address
Company Head Office
123 Business Park, Sector 18
Gurugram, Haryana - 122001
India

Visit us: Monday to Friday, 10 AM to 6 PM (by appointment only)